香港教育=奴隸教育

唔准舉手challenge老師!

Challenge 洗嘜舉手

你駁咀，罰企!

喺學校學唔識做奴隸
就會捉入青山醫院由護士丘志朗訓練你做奴隸